失業 有冇人有工介紹

失業撚 0收入 點搞

考黑警

想要ptbf214老母叫我帶男友翻屋企食飯

我了

咁我食屎算

入去可以做臥底嫁ma

同求，今日仲牙痛，要拔智慧齒了，唔想問屋企嗰兩個藍絲攞

Pm我
5000蚊1q

我紋身撚黎

LM

m記

uber

揸車 定送野食

有錢紋身 無錢開飯

應徵

想做正當職業 個樣眼耳口鼻齊 正氣

做youtuber

一早紋左啦 又未去到冇錢開飯

我做你係咪睇

負皮夠未 夠膽就比份工黎做下

聽講步兵好好搵

我都睇緊

壽司郎 ， 有紋身唔知請唔請

唔該哂 照見埋先 我紋身著衫遮到

紋身面試有分加 最好食煙飲酒對草 收硬

點解我入唔到去

我寧願冇錢啦咁

唔該

依家有咩網站/app 多即pay 炒散搵？

我諗大多都cut哂人 一係停工 冇乜

有冇巴絲做開步兵 想知邊間好

我算靚仔 但驚你係狗唔想被自殺

呢排Uber 靜撚到仆街，你本身有車就可以試下，無嘅唔好特登買車入行

冇咩人搭 有朋友做開

做住惠康百佳先, 黎啲時期生意最旺

聽日落去樓下個間睇下

驚架

Good luck

油錢都蝕埋

真唔真

咪搶 我做緊

你覺得呢
仲叫連登兵法家

ching咩網黎？ 咩網搵到呢d post?

Respect Ok

我呢幾日不斷搵工
終於呢幾日都搵到老闆話旺返既時候叫埋我

之後本身俾冷氣單個個老闆搵我去做跳舞室睇場
頂住個雞頭先

兵法不用於日常

搵到算係咁 我都搵左幾日 咩消息都冇

紋身撚著左件衫睇唔到都past

你係咪黑警黎 好缺散仔咩

職賭啦

創業啦
做飲食 火鍋店

買撚左樓 撚有錢

食撚死人

咁撚快買到樓啦 有料呀手足

借財仔買

仲要唔要人 pm

Pmed

屌你講笑咪認真 借財仔我jump左

你係女咪睇囉

咁少失業撚

有棍既女Ok?

咬住老綜再炒散先

唔借都針

前排汁左唔少 呢排冇賭

炒散都冇野做 問完都冇覆過

呢排我都係搞D生意仔

好撚唔習慣冇野做

搞咩一齊做

賣下野咋 幾個夾份已經分得唔多

仲諗住有咩大茶飯

冇啦 呢個市道....

仲返工

我 180cm

唔番你養我？

口罩當道 2盒thx

請150 Sorry

好工推介

返天仁？好似請人

叫你去滲透啊

唔撚想呃人錢

捉到黑警

去火神山做清潔工, 3萬幾一個月喎

真定假

gay

我56歲

朋友做步兵但好似唔請人啦，宜家咁既時間高危阿

我賣命了

100加餐屋企飯殺你 專業見家長師

正啊，有冇人組團

係咪咁岩果間咋

求其打 part time之後搜尋 , 乜求職網都有

做住老麥先

你打去問下

靚仔？

我想做爛市

工啊

聽日！打！

試下做ptbf，臨近情人節多job啊

有冇絲打請人

搵到未

睇下先

搵左啦 thx

係咪想搵工？
Tg 我傾下～ username: popo123999

搵左你

學生哥既話考牌做救生員無得頂

仲請唔請呀

日本品牌 FrancFranc

popo

Pm

Lm

我過聖誕前都比人炒左失緊業
依家日日捕下口罩
利申半文職b2b sales

好多保險撚

咪食人血啦

失業 食緊d儲蓄...睇黎搵多幾個月先搵到工

搵到未，可以搵我

返到十月尾resign咗,
十一月去完旅行散心到宜家都未搵到工。
最近都係做下占, mon口罩, 搵工搵到成個人都無晒信心。

一盒口罩 deal?

真

聽日再睇 下有咩工 訓先

冇汗廢炎 搞撚死人

係咪打邊爐？

我 16cm

我上星期都失左業
好彩而家肺炎唔洗出街洗錢

就係要呢啲先請 仲升得快添

放心，我同你都係失業

捕下hktv個啲咋
無計 屋企人多 又得我無交家用

我係比人cut
都有少少驚會揾唔返份人工
日日頹廢中

工程可揾我

兩盒 thanks

我就係要呢啲.jpg

本身做緊咩

大撚把人失業😂驚閪咩😂

師兄有咩介紹

失業（半年）

做狗咪past away 囉

me too

free加送一盒口罩

留名

我俾5000$你加3盒口罩！

我貼錢OK?

靚仔 小鮮肉 pm了

唉 經濟差第一批死一定係後生仔

哇正，一齊去報答國家

咩工？仲請唔請？

past 啲家仲有人唔識英文

我都係，原本book咗

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

有野做好過無

唔好轉住啦

推下先

原本有份工請左我
點知因為話今次肺炎話取消左

我唔係肺炎都唔會冇野做啦

肺炎害死人

服務業

覆錯

HKTVmall 大量請人

收順d, 5000蚊
利申：人地男朋友，有見家長經驗

小弟send左cv求集氣

Hktv mall 剛剛facebook 出post 大量請人

我會再睇

失業+1
本來唔失 比個老細玩9我變失

PS：黃店又如何，賤格就係賤格